成日都會唔開心 諗埋一邊

好似中學畢左業之後
出到黎做野 熟嗰幾個朋友有時約佢又唔係好覆
有時會覺得好空虛 想揾個人傾下計見面都好難
唔係好知佢地諗緊咩 眼見身邊d人ig po出邊玩
自己就冇乜人約 自問對朋友真心
你地會唔會咁

share呢個po比佢地做開場白啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我有時都會咁 不如試下多啲同屋企人行下街飲下茶
得閒自己去個旅行
嘗試享受同屋企人一齊同獨處嘅時間啦 當你學識享受你就唔會成日都唔開心架喇

當唔開心既時候 就會發覺 屋企人係永遠支持我
所以宜家都會好珍惜同屋企人一齊

其實人大左係咪會冇曬朋友

我係我約你

Many people have depression now.

老實講，同事同朋友全部都係假既，大家都係自私撚互相利用，唔害你唔講你壞話已經謝天謝地
有啲家庭分分鐘連屋企人都係互相利用，所以最好學下面對孤獨
睇下呢條片，個人認為幾有道理

搞到我有啲想幫樓主吹啲打

同是天涯淪落人啊巴打

好有同感
但身邊既人好似好多朋友
個個禮拜都有街出咁

一陣睇先

互相加油呀

係lo 見佢地成日都po story去邊玩食
而自己可能幾星期都冇人約

我明... 長期都想個電話有MSG搵自己...

唔係以為人地係真心，好多都係為social而social
為埋堆，為利益，為面子，想做世界仔世界女。。。
實際佢地各自真正care既，可能得屋企人
Keep住表面係正面點都好過完全負面

又岩 有d po出黎都未必真心fd

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔係會冇曬朋友 係大家出咗黎社會做野會遇到好多唔開心嘅野 身心疲累嘅時候就會忽略咗身邊嘅朋友會好懶去keep住段友誼

我都係，有時都想岀走下去下旅行，但有焦慮，成日乜7都擔心，搞到自己成個傻仔咁

可以試下自己去旅行吖 可能會發現一d新奇事物
唔好諗咁多 試左先再算lo 船到橋頭自然直啦加油

Thank you 你都係，有野上黎搵人傾訴下，真係好放鬆好多

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

會 其實自己一個更開心

係 好多時唔開心係度講 會好快冇事 聽下人意見
有時仲好過塭朋友 驚煩到佢地